「特發」發現d狗好驚玻璃樽

岩岩睇live，班狗一見到有人渣住個樽就痴晒線咁屌
！如果深水埗班市民一人一支可樂，佢地咪驚到仆街

一人一支可樂，如果唔係見獲打獲

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

推

啤酒加條毛巾

睇住驚到係咁叫佢走，係咁屌